如果你畀貓貓上你床瞓一次

佢就會晚晚入你被竇
然後打橫瞓令你唔夠位
個被竇會令你覺得好熱
你又唔忍心推開佢
成晚就位冇覺好瞓
第二日會腰酸背痛

好好珍惜

成晚唔敢郁

佢好似我生命一部分咁
唔敢想像沒有佢的日子
而家咁講已經哭了

好愛佢
但阻到我訓照踢開佢

唔怕柯屎柯尿咩

天氣暖返佢咪又係果斷捨棄你

好快會死

好衰 你要用心愛佢

佢唔會 佢會去返沙兜屙屎 屙尿就去定一個位 但唔肯屙尿喺沙盆

我隻肥嘢鍾意瞓喺被上面，唔鍾意瞓被入面

我只貓中意訓我肚腩，10kg一嘢壓上嚟唔係講笑

我會捉住佢
日日返到屋企我都換衫洗手然後抱佢上床攬一陣 傾下計 唱下歌 摸下佢 佢都好鍾意

我以前隻肥狗都係咁 鍾意瞓我腳上
個性比較獨立 但又會突然做啲嘢令你開心

10kg咩貓貓 有冇圖

抱佢上床佢都即刻跳走

平時唔畀抱?

我訓碌架床所以無機會同佢訓心

我果隻都係，成日壓住張被

我隻貓鐘意在床邊，每早在我個頭隔離坐等我起身

但係夜晚每隔幾個鐘上床踏我幾腳

已經變左係佢地張床
我上去訓要問準佢地先

試下同佢一齊墊嘢瞓地一陣 感受下兩個獨處感覺

所以最好就唔好養一隻
養就養一堆

你以為係咁？
真實應該係咁...

佢就會晚晚訓左你個位、訓埋你個枕頭，
然後襯你熟睡時，訓係你腳同腳之間個gap位，
你對腳就會好自然變左個圓圈咁圍住佢，
訓到咁上下，你就會腳痺醒左！
但你又唔忍心叫佢走...

咁就出事喇！
當佢訓飽果陣，就會開party，貓衝9秒9衝出廳，再衝番入黎房，好似跳彈床咁跳上張床、再跳上床頭，瞄準目標(通常頭部、心口或肚)狠狠跳落黎！
然後你從夢中嚇醒驚呼一聲，連邊隻兇手你都睇唔到條貓尾，留低你一個係床上流眼淚......

無奈之下，唯有翻訓，當你再次進入美夢時，鬧鐘響，你起身，望到懷疑有份開party既兇手貓訓係你隔離熟睡中，你就會好想狠狠咬佢屎忽.....

無仇報...起身番工啦奴才！
又唔夠訓、身體又被虐待既一天開始了...

涉事兇手貓一隻

瞓喺我頭上面

我隻貓仔鍾意係被上面
我一郁就追住張被黎撲

有咩難到主子？
我果隻照跳上黎

如果唔係一隻，係兩隻呢？

我隻貓從來唔上床同我訓
你要好好珍惜

true

佢好鍾意捱住我訓
但係一郁少少佢就會meow meow meow 咁起身跟住要摸返幾輪先肯再訓返

只貓

我2 隻晚晚痴到實，搬開佢又行返入去再訓過

肥狗

你個名

比你壓住蛇都死

壓住張被就梗㗎啦，佢最衰格係越瞓越過，重要打橫瞓，又唔可以推開佢，一推開就發脾氣

我會整撚開佢

Exact7ly!

連我都抱你唔郁

好有畫面

成床啲貓毛會癲

佢係到實驗緊點樣先可以熱死你

d 貓好古惑架

仆街

放佢係廳，鎖門

佢鐘意訓地下

我果隻一上床就好自然咁柯埋尿 唔敢比佢係床到訓

我個隻有時捐左被入面
會好似人咁側身當我手臂枕頭枕著訓
但有時我係到禁手機 佢嫌我嘈住佢訓
就一野咬落我手臂到唔肯放口

有時養一隻 因為淨係想珍惜佢 愛佢 對佢好 唔想其他貓瓜分咗我對佢既愛

好正啊諗起都覺得sweet

狗都係

我都好想我主子晚晚上我床陪我訓

我會咬返佢

我嗰隻好鍾意瞓喺床角邊

佢會瞓係我隻腳中間 跟住我成晚都唔洗郁

渣架 咁少圖

男朋友隻貓好鍾意踩上人個肚lur人摸
一路俾男朋友攬住一路撚貓一路瞓覺真係好放鬆好正

想有多啲圖

我都係
坦白講唔想比較
但係我隻狗係我最重要既人
我由佢細個開始已經驚佢會離開我(now 7歲)

點解佢地得十幾年命

屌有無咁卑微啊

女朋友隻貓好有性格 叫佢都唔會主動上床
半夜時間又會扒開張被捐入去

唔會，好和諧
佢會等我訓著再直接爬上我個身訓

圖or老母樓主

唔敢養寵物係驚寵物走個時嘅傷心

你幾時養

個樣

冇錯！當你起身個陣佢就訓左

另一半個爸爸要去第二到退休，帶唔到隻貓去，隻貓黎左我地到住。爸爸最近係我地到住返一頭半個月先走，貓晚晚都上佢床同佢一齊訓，佢地8年感情，好難想像遲d爸爸唔再住係到佢會幾寂寞 我發誓會好好照顧佢同愛佢... 好想貓貓有一日會上我張床到一齊訓

只？支那人？

我隻貓唔中意瞓床淨係中意瞓枕頭同被
但我瞓喺度佢就一定瞓啲我個肚
每次踩奶都係踩我個胃

痴撚線睇左咁耐先得咁少圖

我嗰隻連跳上梳化都會跣腳
如果要上碌架床就要奴才抱上抱落
半夜佢突然想上黎就好似叫長髮公主老母叫長髮公主放啲頭髮落黎咁大叫
要奴才落床抱佢上床
然後跳走
無限loop

好靚呀但佢額頭係咪損咗？

佢腳短？

on9英短

我啲貓唔鐘意熱,瞓一陣太熱佢地會走開
我唔準佢地走,留係度陪我

好可愛

WOULD YOU MIND

嘈住你訓覺從此無懶覺訓

每晚:
屎忽壓頭 一次
撞面要求入被豆 兩次, 因為佢會彈出又彈入
訓係兩腳被上中間位 一次

我會照踢開佢
佢自然會搵個唔阻住你既位

P牌腥香港人？

我果3隻貓exact7ly就係咁

佢食緊咩

瞓床已經好好

我d貓中意瞓喺我身上先難搞，連轉身都唔敢

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

好想養

番薯

你只係暖袋，唔好諗太多野

你會唔會喺自己張床痾屎尿？

幾時我先有主子我都想試下

壓落去佢會自動起身

你轉身佢會走 佢仲醒過你

個樣好有江湖味道

由細到大佢都定時定候十點幾十一點響牀度等我地訓
有時太阻掟無位訓推佢去邊啲先訓到

只你老母大陸仔

真

蕃薯

等睇多d圖

我都係。。。日日都好驚佢唔知幾時離開我
小小事我都好驚好緊張
寧願病個個係我
有咩事我願意折壽比我嘅寶貝

佢食邊隻糧
佢係男仔?

隻

巴打有腹肌未

佢心情好先俾下面瞓床角，抱佢上床即刻走人

屌

掉返轉應該係要嚮佢地咁短嘅生命入面比到幸福佢
人走先邊個照顧佢地

我果隻要瞓緊抱佢上床先會瞓床

走咗都幾年了, 惡婆婆黎

阿美
我都係寧願自己病
佢哋病又唔識講
同埋班衰豬好忍痛
好難知佢唔舒服

咩品種？咁重嘅我個隻得3kg

你隻貓好型好靚仔

點解我2隻阿婆貓都比人叫仔

屌你 加菲貓？ 咁撚肥

襯佢瞓到反哂肚就抱佢上床 平時抱都好難

佢真係我哋嘅命根
好想佢哋健康長壽
之前見到網上有啲狗狗20+歲
貓貓30+歲
真係好羨慕

睇相都覺得暖

好幸福

我個隻彩你有味 自己開衣櫃入去訓

老貓食咩糧好

同樣遭遇...

大佬黎㗎喎

生得夠惡

多啦A夢大雄你好

我屋企果D多數都腎糧, 隻隻都腎病返去問吓阿媽先, 都係2老24小時服侍

你就惡

淨係餵生肉 減少食糧
都已經差好多
屎冇咁臭 毛靚左

你貓貓好可愛

打橫訓仲壓住你隻腳

我訓上格床 放過佢一次上黎
日日7點叫我放佢上去

貓一定要有貓砂之類嘅野先會痾

隻豬邊度都去訓下 可能佢鍾意自己一個訓

主子好霸道

狗仔都係

好串呀

未必 要教

好得意呀

我好愛隻貓 但係佢阻住我瞓覺我掉佢落地架喎

好q

只你老母

咁高難度飲水

好幸福（係時候剪指甲啦

真
利申 條頸痛緊

我個隻好鍾意訓keyboard
特別係我用電腦個陣
佢就特登踩係上面/行過/訓住

開完上格開下格 仆街貓嚟

好暖咁

係主子嘅愛
佢想確認你係咪仲在生 聽日佢仲有無罐罐食

笑撚我

佢食邊種牌子糧 好肥嘟嘟

same

我隻狗都會

點撚解會上熱門

佢哋好百厭所以唔俾入房

我果隻會自動走去床邊訓 唔會阻住我 我又唔驚會壓到佢

我有時瞓晏覺攤喺張床，隻臭貓好中意成隻扎落我個頭瞓

巴打識野

有冇貓會上主人牀阿屎？

好似皮膚敏感 依一兩日帶佢睇

佢會拍門，拍到你起身開門為止

無得唔比
不過大個咗可能佢透唔到氣，會變咗喺被上邊瞓

大大力索

識雙腳行路

貓：係臭狐既味道呀

啱啱嚟香港？

我隻貓都唔會佢只會要我餵佢

i know that feel

前果排佢成日嘔
帶佢去睇醫生，驗血至知佢胰臟發炎
好彩食消炎藥好返
不過都14歲了

鐘意訓就訓使乜理你

角度問題

我以前隻貓會好以皮帶咁
打橫訓係我個肚上面

佢唔係度好耐
好掛住佢

Senior cats

佢食咩糧

咁咩牌子好

小美原來有養貓

望我啦

所以佢係咪唔鍾意我

唔係唔愛你 而係你做咗先表達愛嗰個
佢會覺得唔洗討好你 你都咁愛佢

嘆到呢

我個隻係沖涼房到痾，永遠唔去貓砂到痾

uncle你又係抵屌嘅 上得連登就咪鬼打殘體啦

呢隻

樓豬隻手

圓面黑白貓好正

點解我個隻唔識訓上黎

佢幾多歲

我都係

入嚟巡一巡就會叫到你開門為止

12月就3歲

好嗲

呀嬸黎

佢會訓係我個肚度

兩個半月大既時候

我隻貓咩地方都訓 就係唔鐘意同我訓

M字額個樣惡到乜咁但其實勁好脾氣

係有時會自己打開浴室門玩水

放佢係廁所，鎖門

你求佢都唔上床呀
熱的話你掂下佢都行開

但一入冬就
又肥又軟又香噴噴

我果隻都係訓被上面 仲要訓在兩腿中間
成晚唔使轉身

會玩水 佢好可愛

見到佢個樣大笑左一聲

然後就極快腳痺，頂唔順郁幾下輕輕伸展下，我個隻就會唔gur我之後走佬被厭棄的我

最怕係咁樣洗都洗死

抱佢上床即刻喪摸佢！摸到佢唔捨得離開你隻手然後就可以攬下我成日都係咁，唔摸既話佢又係即刻跳走

<=====

我成日轉身唔小心手背亨到佢個頭仔一下
然後佢而家醒目

直接訓係我個頭到

啲貓真係好仆街

咁少圖邊見到佢可愛一面呢

呀扁面貓，最愛

慢慢咁樣捐入嚟 喐身喐勢搞到我瞓唔到

凍到仆街嘅時候就會搵你架啦

帶出街唒都威啲

會訓頭咁好

我果隻好憎我個頭 一烘埋小小就會跳走
有時襯佢訓在枕頭上面 偷偷地訓埋去感受下
佢就會嚇醒 一臉嫌棄即刻閃人

只

佢唔會入我披竇，佢係直接跳上我嗰肚擋係牀， 一瞓醒就感覺到身上面有嘢一望就成隻肥貓喺度。

會成個枕頭冇撚咗

我嗰隻都係 成日喺到諗佢到底涷唔涷

無憫屎

衰貓以前鐘意跳水跳落我個肚到訓
大個咗會訓心口，重到我壓醒
最鐘意人訓佢又訓，人醒佢又醒

我D貓貓唔同我訓
佢哋要私貓空間

好sweet

好得意但係好惡

唔會㗎佢會識走位

littleprincecooper
多啲update ig相please

呢隻阿肥平時食咩糧

兩隻貓會爭距離最貼近我嘅位置
最後兩隻移開晒
再搵抱枕擋住

可唔可以試下set 機偷拍佢？

中曬
依家仲訓埋我個枕頭
俾佢推下推下我枕頭都無埋仲要擇醒
我訓返上枕頭仲要俾佢鬧

原本想屌97你全家
不過見你個名咁
就凈係屌你老母算啦

第二張

屌 個post我仲以為自己開
完全一樣
自從天氣涼左之後就係咁
人地啲貓就貓幫主人暖床
我隻仆街仔
就等我岩岩訓著嘅時候就擒上黎訓係個被面度責住我張被
cls

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

我兩隻貓會一前一後夾住人瞓，仲搶走哂啲被

不過淨係夾我老婆，我就夜晚無被凍醒

個樣好西

你養佢就請畀佢開心

呢個post好cutecute

同佢傾多啲偈，講啲秘密俾佢聽

全晚loop

嫌你反瞓囉

好彩出事嗰個唔係我 係我屋企人 我冇貓理

已經係日常咗好多年

我隻貓都唔似貓，要日日訓我枕頭

同寵物訓好危險，易壓死，訓都訓得唔安落，極度建議唔好咁做

主子：奴才 你有冇洗頭嫁？

直程訓到唔肯醒

最近訓教都覺得個身好痕，明明1個星期都會幫屋企隻貓沖涼...
自從發現佢會係我唔係屋企既時候訓係狗廁所到吸尿之後我就再冇比佢上我床

我稍為郁一郁呢隻3色貓已經起晒"降" 準備咬人

好想養猫

之前去exchange
隻衰貓係我張床到屙
第2日仲要係我件衫到屙

Same here

最好笑係一幫佢冚被佢就走咗去

貓真係好正

我都係follower

我要多啲相

佢好快死，你同佢一齊死咪唔會傷心

屋企隻貓狗都係咁
仲會淨係訓床頭 一定要同我同我老婆中間
訓左右床邊唔得 起身成口毛

公定乸 ? 唔識分

可愛到暈

想一齊訓

日日想爬上我張床到訓
利申 上格床

好鐘意瞓係我張書枱
不過成撚日唔記唔縮翻條利入去

好可愛
好想返屋企撚貓

眼神好霸氣

換咗佢個砂盤仲要唔識痾
佢企喺嗰新砂盤上懷疑緊人生
最後我屈服畀返個舊嘅佢用，佢篤尿多到呢

痴線又會可愛到咁既

佢最鍾意聞我格甩底

我隻腦唔比我攬住訓,
但係貓貓會訓係我附近睇實我..............
點解會咁?

我隻狗狗最初都想霸床
但後來發現我係轉身轉得好勁
試過幾次唔小心瞓緊打中佢之後
佢就識搵位避，半夜起身換位免得挨打

佢表示我好惡架

佢越惡我越愛

我屋企隻貓第一日返嚟就同我訓，跟住佢扎住我張被，我一踢開左佢，搞到佢到而家都仲驚我

Catgirl

好中意捐入我被入面
成日都驚佢冇空氣呼吸唔到

忍咗勁耐

點解咁可愛

啲紋好靚

今朝我條女影到 😭😭😭😭

晚晚都係我隔離瞓

白雪雪個樣好串

仲有半夜佢起身時
又想你一齊起身
佢仲會用手扯你張被及喺你身上跑跳

隻手瘀晒貓整?

可以攬住訓 成隻公仔咁

我隻衰野 鐘意幾時黎就黎
有時請佢都唔肯黎即刻跳走

成日霸左我個枕頭訓

唔係

佢哋一隻窩係我手脾, 一隻瞓係我大脾中間

第一張個頭好似key落去咁
好得意

true，養4隻貓，一隻訓心口，一隻訓枕頭，一隻訓大脾中間，一隻訓大脾隔離，就黎頂唔順。

D衰貓係熱到辣肉嘅

異色瞳

屋企個兩隻都爭床訓 相處左4 個月左右 兩隻野淨系識打黎打去 有冇咩方法令佢地和諧d

你..有無勤洗頭呀 哈哈

係 佢一坐低趴低個頭就好肥 好過癮

天氣開始涼，我隻女皇就會訓係我個頭度

我隻貓走左一年好掛住主子日日同我瞓

晚晚咁樣瞓我枕頭，我一係瞓枕頭角。一係瞓佢肚仔下面少少位

請都唔上黎
你係唔係曬命

無圖點討論 貓呢

羨慕嫌棄奴才我屋企隻貓近呢幾個月晚晚5-6點食我頭髮.
頭幾日只係以為佢幫我舔下毛仔(頭髮）咁，之後餵糧會出返去食。之後愈舔愈唔捨得我個頭咁。開始有時耳邊聽到習習聲。以為唔小心舔毛仔食到頭髮。
到近呢個月feel到故意拉扯黎食我頭髮仆街就變地中海啦。日日食

張床佢架係佢比我上床瞓

祝福你 要保重
每位貓貓都係獨特
無可取替的

有時咁比佢咬嘈醒會好炆。想打佢，但一捉佢又係咁咕嚕咕嚕煲水又唔捨得打.比糧佢又唔食。瞓返枕頭又食過關門又識開..

肥妹

個樣=

依幾個月 唔知死左幾多流浪貓狗

放多幾張J圖先

我個隻由幾個月瞓到依家6歲、
夏天冷氣、冬天電氊

好想索貓味

Lm

肥妹幾歲 叫咩名

平時訓開地下
自從發現枕頭好舒服.....

6個月 焦糖

好靚 平時食咩糧

好想抱下

有冇人臨瞓，隻貓抓門要食嘢
寵壞左佢，冬天唔想落床。。但佢又不停抓你枕頭或推其他野！超霸道，一下坐落我塊面瞓冇，冇氧氣，一退位，佢成個枕頭壩左！己養超過十年

尼隻糧好唔錯

我嗰隻鍾意霸枕頭..

高難度動作
滿分十分

多謝你呀！
日日都好掛住佢
雖然好想再養
但經歷過失去嗰種感覺 而家都唔敢再養

有時係我肚腩，手臂訓，手臂訓完第日半身肌肉酸痛

佢會唔會半夜起身行黎行去唔肯訓？定你隻貓可以一覺訓天光？

有時我會有位訓

痴線呢個post好治癒

朝早要落床又喵醒你

諗起以前養隻狗
屎忽痕會磨落我度
利申佢屎忽有屎積

我都係😂

前者
訓一陣就唔訓

好羨慕 我都好想養

需要好多年時間令佢對你有信心
多啲摸下佢 傾下計啦 要比啲愛佢

笑左陰公啦

我果隻永遠唔會捐入被竇
同佢冚被，佢轉個頭就捐返出黎
我懷疑我隻貓唔怕凍

好似雞髀

不嬲訓教唔比佢上床
平時未訓就會比佢跳上床玩下

同我一樣

我屋企以前隻就唔柯貓砂， 要柯布
同埋無絕育，發過情就會周圍亂咁柯

嘈住晒， 拎去加餸

好羨慕...

係，成日偷爬上床

依家練到
我一行入房
佢就會出嚟

攬欖枕

一打開眼嚇死人

我隻貓就係晚晚都捐被竇
佢上星期走左⋯我喊到仆街
第二朝打開張被見唔到佢，好空虛，又喊過
十幾年啦，我第一隻養既貓

我好少同佢傾偈等我日日捉住佢係咁講野講野講野先

你要保重 要好好生活
雖然大家知道用時間都唔可以忘記
諗起一齊相處嘅回憶
抱起佢嗰種實在
有試過好嬲點解佢丟低我
但之佢唔想的
嗰時喺動物善終中心
送狗狗最後一程
我唔停對住佢大喊大叫

好sweet睇哩個post會不自覺地偷笑

冇得養貓 想摸哂你地啲貓

你地就好我隻貓訓我張床我要縮埋一舊咁上去訓 然後我一放鬆想一齊訓佢就跑走了
到底比貓嗲係咩感覺

好靚

我都好想有貓貓陪訓呀

黑色果隻

但喂生肉真係好貴

成張床都貓毛 鼻敏感人士表示對貓貓肯上黎訓係又愛又恨

上連登打殘體字

佢自己捐入去

係架，要打橫⋯⋯所以要買大啲張床

［member] testing [/member]

Connect mainlanders

係被竇放屁

晚晚佢都係瞓我到
會覺得好冧

同南瓜表情好似樣

我怕佢屙尿多啲

成個畫面出曬黎
共勉之

好似話知道係瞓覺或者食嘢地方唔會痾

我果隻會打死我。攬佢2佢覺得我想箍死佢，唱歌佢覺得我難聽到殺死佢，摸佢比摸既，摸完係咁舔毛

唔係好貴
我兩隻貓，每月大約$700，夠餵一個月喇

佢瞓到咁 好難叫醒佢

佢一熄燈就唔同我訓，到朝早先再上番床

冇養貓但睇晒成個post
貓貓好得意

我隻貓成日訓係我隻手度，可以點解決

係呀，冇面俾架，話瞓就瞓

係互愛表現

喺邊買

你腳臭到佢暈
黑白貓真可愛

佢地鍾意霸枕頭位

自從我間房裝左貓門 我每晚都獨守空房
三位主子要係廳玩到咁上下先會返黎訓
然後每朝6點佢地醒左 就會又訓上黎我度又踩我 叫我餵早餐試過打側訓 14磅肥仔照訓上黎然後另一位就抓我頭髮
真係好幸福
佢地割讓左半張床比我訓
有兩隻8歲啦 唔敢諗無左佢地會點 佢地餘生 我要比最多既愛佢地

屌 真，近排先同我瞓返

或者喺你枕頭行黎行去
搵個屎忽對住你塊面坐落黎

呢到我主場

我隻貓淨係鐘意食味精糧
越重口味越啱
我食親芝士味或者辣味薯片就會走黎係咁聞仲伸脷想食
仲有超鐘意飲牛奶（但要北海道3.6 local嘢通常唔飲
試過俾魚嘅刺身同埋白烚肉俾佢都係聞下就算
唔識食

夏天我果幾隻影都無係朝早要食早餐先入黎搵我

我會奶到佢甩毛

每日瞓醒都會咁

要唔要個男朋友

揼撚柒你

打咁重陰影

想請教兩隻8歲貓貓食咩糧

乾wellness core 原味
濕食thrive雞肉味
另外自己再蒸雞柳

我隻臭豬好鍾意食豬潤 、火雞 、南瓜雞溶
佢係咪餐餐乾+濕

年紀輕輕就好有女人味

無得訓

唔係啊 分開 我養3隻 要啲罐同糧都合3隻口味真係好難
之前整過新鮮南瓜雞比佢地 最後我自己食返

好sweet阿

好想吸腩

就好似女朋友同老婆一齊訓咁
日日訓醒都腰痛

多謝支持

個死仆街成日係衣櫃頂跳落黎

差唔多樣

sor 有野想問
兩隻長毛貓
搞到d小毛球勾住d衫褲床單 有陣碌都未必碌得起
有咩方法搞

同埋 床單枕頭有陣會有屎漬 有無人同我一樣

真係好lady

巴打養開狗？

仲最鐘意捐入被竇

想問下有冇奴才係唔俾主人入房架？
想知有冇呢個可能性......
朝朝勁早就踩我
冇覺好瞓

有屎漬你會唔會瞓落去

我想睇你對脾

叫得佢做主人
可以控制佢咩?

baby face

唔會 會換 但想知大家會唔會同我一樣姐

貓咪：嗯 好大陣鹹魚味

我阿爸有教到我隻貓知唔入得佢間房，但佢地有好強劣根性，次次趁我爸沖涼就走入去來個到此一遊；之前我有試過房門口擺d類似腳底按摩既板（對貓黎講吉腳既野）阻止佢地入，但佢地識打側入避開d板/助跑跳入我間房...吹漲

我個隻

我主子都係
晚晚我地訓佢就開party
第2朝好眼訓但又要起身佢就訓到豬咁霖
佢最近學識開櫃筒
開完扯曬啲衫出嚟爬入去再爬落下邊嗰格啲衫度訓

吹咩

笑左 劣根性

好靚女

仔黎架 成日貓衝

頂你呢句我諗起三家姐
有聲
利申已unfollow條扮黃兼棄養貓嘅八婆

日日上

我隻貓晚晚都會係我肚腩上面訓

貓唔係唔飲得牛奶嘅咩

打橫霸哂張床嚟訓

第三張好似多比

點佢肥嘟嘟會變色

點解手腳肚d毛咁白？ 成日沖涼？

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

多數貓都係乳糖不耐
但佢飲完無肚痛咩事都無
咁應該無問題

唔會

天生咁白，愈大愈黃

通常都係愈大愈黃

鍾意聞住臭腳訓鴛鴦肉球好正

我主子一發我脾氣就係我床柯尿 仲要等我望住佢先柯

真係好靚
試下將佢舉高扮小獅子皇

點解佢咁可愛
係咪好乖豬

其實都幾百厭 成隻小學雞咁好鍾意衝來衝去仲好為食 見到我拎住零食就跟出跟入 扮可憐咁 所以食到肥豬咁

女朋友整

邊個三家姐

佢食好多嘢?
佢把聲係咪好沙啞
想聽下

好得意

好西

細個都會一齊瞓嘅
大個左會自己走去廳瞓
唔理我

勿相認

都食得幾多 晚餐食完過多陣又嗌餓食宵夜 縱慣咗隻豬 好彩佢咩都食佢好少嗌㗎 肚餓或者佢見唔到人想搵人嗰陣就會係咁叫 佢唔係好識嗌 成日嗌到走哂音

我果隻唔會同我訓

肥妹叫咩名

會自爆個名係我幫佢改 平時都會叫佢肥豬

肥豬真係好可愛
好想抱下佢

唔好輕敵 出嚟投票啊

慣左同貓貓一齊訓，佢有時會攬住我，有時訓我頭上面，好幸福

攬住你? 點攬

拎返黎無耐 無得上床訓住

個鼻鼻好似有啲敏感? 好可愛

藍眼 白毛

當佢小朋友咁照顧

每次上自己床都要經貓貓批准